緊急，可能關於JJ Chan

大家好，以下只屬我個人其中一個推斷，現只求討論，切勿胡亂散播

JJ Chan 喺西柚group講過/可推斷嘅嘢：
1. 1989 6月出世
2. 2003年失去雙親（網友推斷因年輕，不似自然離世，亦沒有特別相關的沙士新聞）
3. 如果根據咖啡dp andrew chan profile，呢個人經常出沒於西環，多次喺西環海旁、第三街check in，仲有西營盤地鐵站、士美菲路體育館等，同埋原po 係 「西環變幻時」group

根據呢d線索我google過案件
2003年9月30，梁永成發現妻子劉少嫺昏迷西環卑路乍街102號聯友新樓19樓家中，call白車，送院後證實不治。二人育有一子一女，分別14同16歲>>>失去母親、地點年齡吻合

警方當時有懷疑梁，但證據不足，之後2004年先夠證據起訴。梁氏即使在庭上都一直不認罪，最後被判終身監禁，梁氏叫仔女為「仔仔」、「文文」>>>JJ?? 個女會唔會叫「仔仔」？
梁氏亦想子女表示「當我死咗」>>>失雙親？
當時2006年2月28，報導指兒子當時（審訊時）16歲>>>年齡吻合

解唔通
>>>andrew/jj 自稱姓陳
>>>剛表示要上香俾雙親
>>>自稱無牽掛 - 個妹呢？

disclaimer:
以上只是小推測，只望眾人平安，如有冒犯/認錯以上家庭或人物，敬請原諒

Source: apple/太陽/blogspot/fb
Case: HKSAR v Leung Wing Sing
HCCC373/04

拯救JJ

你咁解讀完對件事有乜幫助

有冇傳送門？